我法國迷麻勢力已經佔領連登！

你睇下反麻人口越來越少就知😏

時事台無人反麻友友😏😏

可愛

麻友(雞鳴): "咯咯咯咯～"

G

g

雞不嬲都係細路仔最愛

吉岡聖惠係雞

快d面對你內心真正嘅想法啦

右面果隻野好撚樣衰

認同